(突發) 英國、加拿大宣布制裁Belarus 偽總統 盧卡申科及其兒子+6高官

BREAKING: UK imposes sanctions in coordination with Canada on Belarusian President Alexander #Lukashenko, his son & 6 top officials following disputed elections last month & violence against protesters that followed. Still no word on promised sanctions from EU after Cyprus block

🇬🇧Foreign Secretary @DominicRaab: “Today the UK and Canada have sent a clear message by imposing sanctions against Alexander Lukashenko's violent & fraudulent regime. We don’t accept the results of this rigged election. 1/

香港都係violent & fraudulent regime喎

就到香港

EU繼續縮

無計
人哋炸個sanctions落嚟嗰陣仲要諗下個中英關係

搞後來趕上既白蛾都唔搞鳩香港班官

白俄咁快，香港咁慢

最緊要圍堵

唔畀俄佬面，但畀中共面

幾時到香港

sir, this way
林鄭呀

點解香港無份

歐盟縮到

笑死
歐洲制裁好似永遠都輪唔到香港

next:
支共匪同港共

一來白俄近
二來都冇乜歐俄關係可言

Push

CHINADA

英加比香港人走最實際
支那係納粹政權嚟
點制裁都冇用

幾時到林奠條臭閪

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

就嚟變流浮山

香港難好多

俄佬無咁多錢

勝利11今次準備仆街

都係唔敢搞支共真係無撚用

如果個制裁方法係用忍者導彈殺呢?

香港呢

呢d就咁撚快手

因為共產黨大把錢比歐盟跪舔
白俄只係東歐窮國

英國脱歐原因?

英加制裁白羅斯條友就咁撚爽手，港共嗰幾條垃圾有美帝帶頭制裁都諗十幾年

點解唔出忍者飛彈

唔會俾5+1 當做左啊嗎

上星期傳內部有國家反對，德法支持制裁

咁大分歧遲早解體

Good

無利益衝突咪爽手囉

唔制裁香港班暴政?
驚得罪共產黨觸犯國安法呀?

你自己用下歐盟角度諗下咪知
點解要幫你，有咩利益比到佢同支共反面先？

港豬最難頂就係下下老奉要人幫你咁嘅態度 香港人自己都無幾多個真係肯付出反抗

你老味，
香港就一拖再拖
白羅斯就ja ja 聲
人仔真香

錢真係好香
有錢的確大晒
事實